1-12章作业答案：
https://wenku.baidu.com/view/4c538d545901020206409c02.html
13及之后答案：
http://jz.docin.com/p-457189391.html
电工电子给分基本是作业、实验、期末考试。
作业答案我附在最上面的网页里面，就不给你们发之前几届的pdf了，作业里面涉及的内容还是应该全部掌握，平时就要注意理解清楚，模式和机原比较像最好不要堆在最后再复习。
实验我个人感觉是比较坑的，有的实验给分是按照完成顺序，我们有一次实验设备有问题，就被坑了，不过这部分占比不大，而且区分度也不高，做实验前最好还是能把实验原理理解清楚，至于具体做的时候，抄数据啊什么的无所谓，别被发现就行，查的不是特别严。
期末考试难度不大，考的是一些核心知识，所有老师是统考，难度也不是很大，比作业容易一些，作业题都能理解清楚考试不会有太大问题。